[咸水沙中線, 未知真定假] D100收到料紅磡站北面隧道同樣發現螺絲接駁做假

中科又爆料！

原來沙中線紅磡站北面隧道同樣發現螺絲接駁做假，有132米隧道需要拆卸重建及修補！而且，現場還有鹹水長期滲入，增加綱筋鏽蝕安全風險，填縫灌槳工作都可能存在問題！

港鐵有冇公布過？

將會很有趣

港鐵公布？ 分分鐘你仲早知過馬屎坑

永續工程 工人飯碗 長做長有

之前發夢聽過

聽到你又唔講？

lm

成條沙中線條拆撚咗佢算啦
香港GDP又可以再增長
仲可以比錢大陸公司賺
建制派唔係最鍾意嘅咩？

點解無人開d工程界篤灰post

無事既 咋唔知一個禮拜班香港人就唔記得哂啦

D100就聽住先
大口玲幻聽式收到風大把前科

有排爆

如果仲係江派完全揸旗嘅年代
點會有爆料者面世
睇個勢
幕後隻手我諗佢真係想玩到好大
我唔知承建商份約點簽
如果有寫到安全問題要拆卸重建兼賠錢
我諗班涉事者，知情者同有關人等都應該好大鑊
之前成條權力鏈都係江派就梗係冇問題
而家最頂個位轉咗做習派
上面一施壓
如果又證據確鑿嘅話
下面就冇得好似以前咁側側膊當睇唔到

加價

冧左都仲要返工